【謝謝你，賓特尼奴。】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCLXI

#StandWithOzil

廢龍一早接實5球啦

開波未

尼奴好波

達蛇一直在毀滅足球

Leno

【踢多兩隻腳都係要出局】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCLXI

Leno朋友隊又返嚟

反蘭又要收皮
廢龍救一球
Leno救兩球

贏返場

用呢個咪得

呢場都係屎忽撞棍

MVP Leno！

佢真係要搞搞佢 唔係好掂

冇攻過門咁，踢到好差

叔真係型撚到震

講真 對面龍有料
Leno MVP
係要加強信心 同埋撲波手勢要執

攻力不足 得後場猜

笑得勁靚仔

有好多big chance

搓到中場，多兩三腳就冇左個波。

兄弟們推邊個post

BTW 我覺得c8 呢場廢左武功

前面pepe 唔知打咩9 nxxxxxxx 火候唔夠